% ************************** Thesis Abstract *****************************
% Use `abstract' as an option in the document class to print only the titlepage and the abstract.
\begin{Presentación}
El presente trabajo de investigación pretende complementar el desarrollo académico y
pedagógico, adquirido dentro de nuestra prestigiosa Universidad. De esta manera
contribuir en el conocimiento, tanto teórico como experimental, adquiriendo experiencia
en el desarrollo de nuestro trabajo.\\

Al término de nuestros estudios profesionales y en cumplimiento de las normas
establecidas para optar al Título Profesional de Ingeniero Informático y de Sistemas,
ponemos a su consideración el trabajo de tesis titulado ''Algoritmo de Optimización Basado en el Comportamiento Social de Arañas para Clustering'' con el objetivo de obtener el grado de Ingeniero Informático y de Sistemas.

\end{Presentación}